燒山呢條片針針見血, 已經分析左老泛民繼續留係垃圾會打後既劇情

只要共產黨是撚但拉一個垃圾會議員, 其他議員就會鳩都縮撚埋
果然老泛民前後台軍師係最撚了解老泛民